3-8-2019 黃大仙街坊起義

好掛住大家

短褲拖鞋戰鬥look

蒸魚碟

咁就一年

金大仙街坊打爆狗車

一個武肺令香港失去太多

武肺摧毀唔到香港人既良心

唔好再打飛機

諗起果排晚晚都TG 放咗幾多晚

金大仙人唔會忘記

有位仙人話同去大仙廟差唔多.

疫情完左再一齊光復香港

呢個仇一定要報

黃大仙手足

黃大仙一夜間變勇武

And we back!

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

我係當晚被捕人仕

有睇電視 live
8月3日係 平民區 第一次放蛋

嗰日唔記得咩遊行
班暴徒由旺角行到黃大仙警署
之後好似係巴士站開波

8月3，4，5日 三日黃大仙都有放

奶撚哂閪
有部份樓 根本冇窗閂
痴撚哂線

由元朗開始指示既人已經唔會考慮民居

黃大仙好似連續3日
85就癲撚左

巴打唔好係到講，希望你最後冇事

你老母就暴徒

暴你老母徒

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔好意思借一借位
可唔可以請樓主pin
同埋請大家入去推幾下
感激不盡

痴線，仲係覺得歷歷在目
首都堀起

我估佢係講綠衫暴徒

8月5號黃大仙龍翔道死左幾多人你唔講 熄燈再衝晒出黎拉

你老母全家係水炮車啊

各區開花,金大仙既手足起左個好頭

屯門元朗手足被遺忘

當日係旺角再遊行 跟住佔領紅隧
油尖旺遊擊再轉場黃大仙

仲有沙田，鬧到啲狗縮返入佢老母個西到咁

唔好9up唔想知
保重身體

黃大仙一夜掘起

成為頭三

金大仙成名作

我記得個梯碟

熄燈之後其實都冇幾多個中獎姐
可以搵番條片睇下

金大仙人凌波微步撚狗

有無圖

由2020開始，黑警打壓＋律政司濫告嚇走好多和理非

呢一次其實真係好撚誇張好撚震撼

蒸魚碟誕生一年

有冇諗過疫情唔會完？
應該話 中共港共唔會俾疫情完 知唔知點解？

嗰晚真係好cls 好多嬸嬸都幫手

暴你老母徒，你老母暴屍荒野添呀

之後所有大戰 首都黃大仙都收皮 無人出呸

重整旗鼓,想辦法令最多人有能力/夠膽參與
依家同一年前已經完全唔同玩法

我地成本高咗好多,但相對支那俾世界圍緊形勢對我地好有利

咁又一年
聽日就8月5...

8月5多區都打得好犀利

依啲叫回顧，唔係叫打飛機

其實冇停過

miss

我一直都做緊

香港人一定會再次出返黎

燃起意志之夜

好快就到決戰龍翔道......

你老母暴斃就有份

光復左之後
果幢野唔洗要
成區對果度怨氣超大

好快....隻腳D傷痕仲未退

仲有第一次封龍翔道 為85大三罷做個rehearsal

金大仙

好多謝大家一齊捱過呢年
辛苦晒

辛苦晒你喇手足
嗰日係第一次成功反擊班狗

85大三罷區區都打到飛起

好掛住大家
記得個日史上第一次塞撚左紅隧

fake news 拉

太遠認唔到自己

記得之後晚晚都係狗宿下面開party
啲街坊放tg先肯走

我老母本身藍 係live 見到我屌狗落街搵我 食左兩粒煙就變左黃 而家直情金

冇人想知呀

請好好保重，總有相認一天

暴你老母

啲記憶返晒嚟
我哋黃大仙人唔輸得俾人睇
要齊齊捱過呢次武肺

未完

嗰晚金大仙變首都

一年之後變咗疫埠

你自己唔好打飛機唔使話俾我哋知

多謝手足

一年

咁就一年 好快

個棟黑警宿舍起到成坐監獄咁
隔離現崇山啲中產都話好撚憎啲狗
啲街訪呀婆都屌鳩差佬

利申黃大仙友

封閉性強、可重用、香港特色

仲有棟狗舍多次有人高空掉玻璃樽落黎
全棟狗舍都要死全家

push

樓主頭三段片係黃大仙係運動初期 首次反擊成功，亦都係首次有口號係守護xxx， 當其時守護黃大仙呢個口號令到現場好多人都好團結 好似真係要保護家園咁樣。
可惜去到運動後期，黃大仙因為地理問題，長期有狗擺喺度，已經無法聚集成形。

咁同拉登回顧1000年阿拉伯好多盛有咩分別
人地追求暴力破壞
你追求畫面 覺得覺得自己好笑

呢一日同班狗玩撚到凌晨

全部街坊冇裝備都落嚟同班狗對峙

手足返屋企時係黃大仙站被咬 直播睇到
之後成班街坊落街屌狗 圍狗車 打狗 再打到去狗宿舍門口
果晚真係歷歷在目

經典

黑警咁懶，點會肯由黃大仙行去旺角呀

8月345加埋7月節

之後每晚都會開戰，金大仙手足好勁

放tg就 oh散水lu

大仙轉身蒸魚碟，歷歷在目

留名

個日所有人既關注點都係場運動既身上
一話邊度要人既post，連登即刻熱門

無裝分子滅TG

去咁多次
啲狗既戰術部署都唔係流既
長期有狗守住條新光橋，黃大仙廣場，仲有個迴旋處
已經好難做到野

睇到想相都想喊

你覺唔覺得自己冇邏輯

嗰排金大仙真係好型
個士氣

對

二毛狗 早抖

我都係呀！

8月3日仲係玩到天光

一年。

我係金仙人呀Hi

有無人好掛住陣tg味？
係咪會吸上癮

最深刻係蒸魚碟滅煙

重有龍翔道政防戰，睇住live 個手足腳中槍

金大仙 可以多啲黃店就perfect

空裝滅煙少年

勇武抗爭

唉，掛住

大仙人好撚勁

呢幾個位係戰衝要點

暴？？？咩撚野叫暴徙，食得架？咩來架。香港有呢d咩，唔識woo唔知woo見唔到woo!

幾時都話年數係我哋優勢
唔講呢次
講24/5 班狗都估唔到咁多人出嚟
人一多 佢哋就會驚

仲記得
咁就一年

4眼哥哥零裝備做滅火隊

個腦有畫面啦 仲要圖做乜撚

輸出技術

狗宿無一個係磨菇
當時同時知道狗宿先係重點

5/8係第一次開花打到好似內戰咁 又火燒狗屋 又擊退防線圍攻狗宿舍

香港人呢一年真係難忘 有血有淚

我哋一定要贏

咁就過咗一年 今時唔同往日

你老母有無圖

天水圍打咗十鳩幾個鐘

認真 佢哋係唔會驚 始終有槍 批准開槍 （佢哋都心知落單會仆街，所以盡量會一堆咁行動） 只係人多佢哋會轉部署 用警嫂驅散 人小佢哋就用圍捕 狂衝擊

直到今曰狗宿樓下仲係長期泊一架狗車

真正既香港精神

依家策略已經唔同爐胃蔥個陣
根本唔會俾時間聚夠人

屌你老母

住宅區黎講黃大仙真係第一個地方由街坊帶起開打

Lol

Push

一個政權令香港失去太多

首都！

仙友真係好撚勁

咁快就一年

Keith sir 呢咁

革命總是浪漫而短暫

留名等睇85各區開花回顧

班狗點會由旺角行去黃大仙
係都坐狗車啦

3/8 係咪有機會變公眾假期？

有舞圖/片

呢張先夠經典, 手足

黃大仙一直被人話係藍絲廢老區, 估唔到係金大仙

記得有個手足倒後跑都跑贏班狗